## Описание задач
Задание: решить задачу из двух частей и организовать структуру проекта на 
сервисах Gitlab.

Задачи:
- Для первой части организовать проект с системой контроля версий и 
систему сборки на основе CI/CD. Система CI/CD должна собирать 
приложение запускать его передавая аргумент, который может 
динамически указать пользователь. Результат работы приложения 
должен быть возвращен из CI/CD в виде артефакта.        
- Для второй части организовать проект с системой контроля версий и 
систему сборки на основе CI/CD. Проект должен состоять из 2-х 
сервисов: сервиса «приложения» и сервиса с «данными». Сервис 
«приложения», должен делать запрос в сервис с «данными». Система 
CI/CD должна собирать приложение и подготовить все для запуска или 
получения результата его работы (Например, собрать и запустить 
сервисы в разных окружениях, где приложение делает запрос к данным 
и результат сохраняет в виде артефакта или подготовить файл для 
запуска сервисов «docker-compose.yml», которые сохраняют результат 
в файле).
## Часть 1
№10. Создать приложение, которое принимает переменную char, если она 
оказывается цифрой, то возвращает ее значение типа integer.

## Часть 2
Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого 
студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год, месяц и число), также 
у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до 
пяти), дата экзамена, ФИО преподавателя.
Программа должна обладать следующим функционалом:       
№19. Вывести ФИО, предмет и оценки студента с наихудшей успеваемостью.
